「真毒」有冇人永遠唔夠膽一野行入髮型屋

次次想去剪髮 決定左去邊間 次次去到都唔夠膽一野行入去
永遠都要係出面莊下 睇下入面咩環境 係出面兜幾個圈
再猶豫下不如第日先剪 之後先入到去

有人係到唔敢同師傅講想點剪

通常叫女友幫我同師傅講

你試下去D剪一次300以上試下

果D 髮型屋, D人唔會臭串, 大多MK樣禮貌底

唔敢一野行入去咪分開幾次行囉

自懂性以黎剪咁耐都未試過 話個頭痕

到底講完之後會點

都係照咁同你洗 最多咪r多2下